割啦屌你老母

割你老母呀！
我呢Ｄ淆底獸，就係唔敢上前線
前線冇我地呢Ｄ後排咁多時間係後面慢慢諗點做
前線就係要即刻處理所有突發事
前線就係要冒住更大既風險比人拉同打
我地睇既係直播，人地企既係現場
話要割果Ｄ人，去前線一日感受下先
返黎都要割既，我割埋你老母呀！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

玩分化死撚開

推

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

冇人話割 唔好做分化撚